[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(47) 奶呀奶 分組表演已出

節目簡介及精華片段—#1
[HOT!必看]連登雷動配票計劃—#2
Item Support投票方法—#3
連登推投禮物list—#4
節目中字—#5
FAQ—#6
舊post及開post template—#7
#9至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

連登推走向：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

Team Mission表演精華：
志成組 10滿10：

尹龍彬組 10滿10：

文福組 call me baby：

黑絲彬組 call me baby：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：Somi

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

舊posts：

開post template：

現在各黨主席可post金剛棒

請支持可愛長頸鹿裴振英
同文福一齊走CHECK路

Cover Mission

第一次評價精彩表演

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第一份禮物啦

你今日投咗未

I WANT YOU PICK ME UP!

[ OPPAHOLIC ]
LIHKG PARK SUNG WOO FANCLUB
第 四 十 七 次 福 音 團 契
-

姓名：朴成宇 박성우 (Park Sung Woo)
別名：OPPA / O88A / 踮腳少年 / 踮腳中年 / 白朱古力 / 鮮奶油 / 男版巴啦巴巴巴 / 老人家 / 長者
所屬社： HIM Entertainment
身高： 183cm
體重： 72kg
年齡： 30歲 (自稱28.5歲)
嗜好：睇電影 聽音樂 坐關愛座
一句想說的話：我會付出所有！

1 / EP1 clip

2 / SELF-INTRODUCTION

3 / It's Meringue Time!

4 / Eye Contact

5 / Pick Me ASMR ver.

6 / Short clip

7 / BE MINE fancam ver

MABOY應援投票

PRODUCE101名次投票

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA成宇，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
成宇。

OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴成宇～
（鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，
（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～
（鵝悶在對望）
我們在打蛋～
（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴成宇～
（鵝悶最哀詩卜星雨）

福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴成宇牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴成宇投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴智勛

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

大家一齊奶呀奶

이유진 李有鎮
演員公司出身
但係rap得仲自己寫歌
第一次評價唱既cat walk就係佢既自作曲

仲有長腿可奶
佢soundcloud仲有其他自作曲 首首高汁

be mine focus

官方認證既F4門面

bfable又得

型又得

投我啦投我啦投我啦投我啦

유유유유유유유유유유유유유유유유유유유유유유유유유

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙、尹Sammi、彬仔、真J彬、真鼻彬
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡23歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

101投票網址(請投51號尹龍彬，現位放49號位)：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 Youtube版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON Youtube版：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

初評價舞台 TWICE《TT》Youtube版：

初評價舞台 TWICE《TT》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位 三次排名67位
初評價C 次評價D
希望大家可以支持51號碎紙

同72號文福一齊走CHECK!!!!路
再擺多次網址！

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

&t=87s

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

記得投票呀!

大便崛起之虛火告急

~shit association welcomes you~

請大家支持想做大便嘅小可愛: 이서규 李西奎

~*個人簡介*~

所屬社: IT
血型: A型
興趣: 打機、睇書、睇動畫、覺覺豬
專長: 中文、日文
一句講晒: 希望可以一直將我努力嘅一面show俾你地睇

~*純情boy이서규*~

[center]~*害羞boy이서규*~

~*善良boy이서규*~

~*可愛boy이서규*~

~*文福boy이서규*~

~*自我介紹*~

~*eye-contact*~

~*it's meringue time!*~

~*hidden box*~

<相關新聞>

~曾被同團成員＋經理人多番毆打

~冇錢買透明con 要買買一送一colour con

再一次多謝各位支持便便仔 이서규 李西奎

/ CHIC K /
連 登 劉 善 浩 黨

‧
善浩在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：劉善浩
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投票 ‧

‧
COMING SOON
‧

鳩叫中槍推空氣
金泰珉 김태민

連登成名作，hidden box challenge

鳩叫！！！

中槍！！！

推空氣舞 + 至有型ending pose

正正常常嗰陣其實幾可愛

maboy應援投票

期待更多癡線佬表現

12號行嘅第二行最右邊

請支持雍成宇BB

雍成宇BB Popping

雍成宇BB A級表演

每日記得去

投44號雍成宇BB

大家帶F社雍成宇BB行Check路

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

同文福玩hidden box challenge

RBW幼稚園初評價

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

48號行最右，pick pick pick!

取捨？不了，456要一齊出道！

歡迎加入456CP黨

456CP＝朴智勛(4)＋周學年(5)＋裴振英(6)

Q:點解佢地叫456CP？

A:佢地Boy group cover任務現場投票號碼係4、5、6 ，一齊舉手指叫人投票

如圖：

三角關係 自由配搭毫無違和感

手指CP

室友CP

Hidden Box CP

三個一齊亦得，得咗

[center]

三人組只認456，請支持456同文福一齊出道，check！

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持噠噠噠 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊宇
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

賣住噠噠噠心空套餐自我介紹

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

好可愛啊

吸飯噠噠噠版奶啊奶片段重溫

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

全片傳送門

害怕雞腳hidden box

男友照

噠~~~~

~噠噠噠宣傳易~

請投噠噠噠一票

60行第3個投文福順便投埋啦

當然記得支持文福

豬仔黨第四十七次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

應援投票

自我介紹片中字

努力豬

周學年出道吧！

走豬路吧

MMO吹水團
花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩
自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

花生友God Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

多謝大家支持God Daniel！ 花生友終於係第三集升到12th！

點解文福要粉字

突然間覺得丁丁有啲似狄易達......

即刻補咗oppa個人cam上佢碌棒到

未睇先講周學年世界第一 萬歲萬歲萬萬歲

放緊SORRYSORRY

召喚主席

Replay等到食完飯都未有睇睇

屌你丁丁係咁WINK 好似抽筋咁

三秒主席已經加埋個人cam
好勤力啊

sorry sorry la

求文福cmb fing pat gif

垃圾mnet d鏡頭渣到...
除哂褲都射唔出
我射左

lm

請支持101吹水王尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9

集氣等智聖可以出到道

Cover Mission 十分滿分的一萬分

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

快D投智聖一票啦

智聖IG: @ji_dddong

熱烈慶祝鹿黨頭棒留名

有鎮oppa係咁loop我唔得喇

man

果然係主席

周學年世界第一
請大家唔好留力Like爆佢

雞仔sorry sorry好好j

WB痴撚線 已經不行了

我都加咗 時間剛剛好

super mario

鹿都加咗

好想同Oppa雞仔3P

好正

不行了

雍

Replay!!!

又要報驚

J出血啦

lm 丁丁好搞笑

彬巴注意cap圖

濕晒

有金勇珍未！！！

雍雍嗰組sorry sorry啲vocal

好想見到你真人呀呀呀呀呀 J死我

係咪等緊笑佢

雍快啲屌我！！！！

立此存照

雞仔咀我

眼鏡！

最後個地板move

replayyyyyy

演員cp同框 以後仲有冇機會

我都要講返句

朴智勛快啲屌我！！！

好想快啲睇勇珍

屌你丁丁觀看次數：10,371
oppa youjin 792 615

OPPA教 CHICK黨大發

꽉 잡아 날 덮치기 전에

屌

我要死啦
呢組真係完美

在煥

等收工 年仔等我

濕到不行

金在煥vocal真係

屌係naver睇唔到daniel片

Sorrysorry 1組up緊
好緊張呀屌

係咁wink 已射

Jr J到我出哂血

未睇完都要講句
權玄彬你唱歌好撚難聽

大家快手LIKE爆文福

連登兒女快啲去文福條片到狙擊班臭閪haters!!

我就嚟射到腎虧

光賢快啲叫我做姐姐

dandan

+1

yt like 奶1500 豬500

寬b hp歸零

Load唔到呀屌

痴 線 㗎

金在煥

lag到仆街 好想死

媽媽 心心念念咗成個月嘅replay
眼鏡我愛你

雞仔錫錫呀

好撚勁

youtube就算鳩數啦
成班無份投嘅

好叻仔呀

佢啲合音將成首歌upgrade

sorry sorry 2組全部除左model都好撚正
快啲屌我

daniel好勁
長期望鏡頭

屌雍雍組好正 完全似出左道既team

我要睇尹龍彬

好想俾雍雍對大長腳掃

垃圾權玄彬把聲真係好撚難聽

j到痴左線

哇屌
好撚正

鹿仔嚟 俾我自己J 你地睇唔清都得

屌 j到腎虧

我聽唔到佢把聲

嗚呀 Daniel 件衫呀
扣少粒J死人咩

權玄彬把聲想點

我老公

DANIEL

二組實力秒殺
jr都好似好正
而家去睇先

係咪唔啱音㗎
好怪

DanDan

好靚仔

用con勁低音

6p

上唔到高音

佢把磁性聲
不行了

二組J出血

Dandan ending好撚正
第一次見唔係花生樣 好撚型

痴線成組得好正 甩甩除外

無啦啦低咗八度

金在煥可唔可以一戰成名
把聲完全係另一個level

我想講Justin 唱到好撚難聽

JR想講好耐
好撚靚仔呀

BIL1組 不了

好想光賢叫我做姐姐

又出招

大家快啲嚟多謝佢

sorry sorry 2組成組真係好撚完美
[size=1]]除咗大公司[/size=1

個樣用力到抽哂筋咁

喉rap

鬼上身冇計

2組簡直係屈機到痴線
仲勁過avenger team

勁瘦囉
肥啲靚仔好多

其實佢本身都唔太低/摺 維持中上遊
但希望今次有望再上

講事實都出招...
1組雞仔聲 不了

快啲屌我不行了

真心講先係出招 點都好 多謝你

權玄彬把聲好難聽
原來daniel一開始已經冇扣好件衫

跳舞都跳到唔知想點

JR好似冇乜part
但真係好正

就黎瘦到變🐒
我都想佢肥番d

youtube繼續LOOP

姐姐射到間屋水浸啦

JR真係好好好好好正
2組係MVP

拖一拖個地先

屌你收爹啦丁丁破壞曬

低兩個八度屌你老母

屌 屌奶

屌你收爹啦甩甩破壞曬

樹懶好得啊 姐姐不行了
點解可以跳得咁好睇

受不了...

屌你老母 眼鏡又wink又飛吻啊啊啊啊啊

屌我要入黨啊啊啊

咀我！

留名。

Oppa wink呀

仲有眼鏡佬

我死喇

笑到好辛苦啊

歡迎你

真係要講句sorry sorry二組完美過bil一組

屌你 成首歌得一句

好想睇多幾次ren
但justin真係唱到我想死

屌我

雍成宇 屌我

咀緊我呀

丁田好撚造作

挑戰勇珍時間

勇珍!!

權玄彬成個斧頭幫幫主咁

霖霖係咪咪咀?

金在煥係咁唱和音真係好犯規

染返深色頭髮好樣咗

姐姐殺手

sorry sorry有全組表演睇

完全Hard carry

好型 丹總

屌你勇珍未另轉面我已經想熄左佢

睇錯自膠

Jr 屌我

I'm ready I'm ready!!!!!!

雞仔 我黎啦

[img]
]

勇珍twerk

邊個貼勇珍BLOCK邊個

強姦我啦JR daddy

有冇人睇到勇珍最後個大頭

男朋友真係做得好好啊 本來以為10滿10已經每晚loop幾百次 冇咁大性趣 但睇咁多次都係咁正 我都想拍佢屎忽啊

呢個 哈 渣

等雞仔睇吓邊個想咀佢先

警告定你班友咪cap圖

好想奶呀

JR 上我先

我唔守護學年一晚

睇眼鏡完全俾光賢把聲搶晒我注意

姐姐不行了

光賢

好正 如果冇樂華真係一流

屌你老母 有機可乘

勇珍27秒 有無人耐過我

唔緊要我奶旼泫長腿先

依家睇勇珍先

搵人call定白車 姐姐集體心臟痛

成個post都係叫春

勇珍露左肚腩仔
唔cap啦廢時比人扑

我終於睇到啦 98cp冇得頂 好叻叻 等我仲擔心咁耐 Rbw直接出道吧！姐姐好愛你地

勇珍最後仲要wink

有無人覺得丁田好似楊丞琳

我一點入去 未播就hang咗機

屌你講完覺得有d似

唔係俾你 走開呀

雞仔！！！

一個一個黎
我先

睇晒pause咗喺ending shot度5分鐘

丁丁你隻眼係咪抽筋

雞口咩料咁強架

光賢把聲好好聽

0秒 比個封面嚇親

先睇晒BIL except 孝子
喺預期既水準
始終呢組冇乜邊個係main vocal
但跳舞同表情都好好J
成組咁播應該會大衝擊啲
Btw表白sally覺得佢live 好穩

有鎮點解你咁叻演員唱得跳得rap得仲識寫歌

雞仔既嘴仔由我守護

睇哂
挑戰成功

睇左一半

終於追完POST 留名

Sally真心最穩
抵佢做centre

勇者

霸道總裁愛上我

仲係j緊雍雍team直接出道都得

東明

之後睇白虎果組
淨係睇咗佢個video
完全係match 呢首歌
同埋呢組vocal真係唔錯
但dllm後面個阿賴唔知做乜春
影響晒

再之後睇世雲video
媽呀 ioi出道組絕對唔可以冇你

oppa段片出左未? 眼大搵唔到

出左了

雍雍快啲強姦我 準備好啦
完全係致命既男人魅力

丁田係咪覺得自己世界第一可愛

眼鏡請強吻我

新手第一次留言
Mon左十個post左右
本身等成個禮拜直播都好地地
而家一出個人cam即刻想留言
連登推我好多都好鍾意
跟住一路睇豬鹿wb已經開始個心跳得好快
一路f5有新嘅就睇
愈睇愈興奮
去到樹獺同眼鏡我好似墮入愛河咁笑到塊面紅晒
笑下笑下就喊埋出黎
我到底做乜9
到而家個心都仲跳得好快
見到啲片大頭又好想喊

Btw覺得如果sally係揀彬仔入佢組唔要孝子就好喇
彬仔應該唱到

丁丁好撚難聽啊 let's go你老尾

跟住到我

唔該你

真係戀愛了要

丁丁把聲搞丁我以為佢同世雲係唱緊兩首歌

搞到 自膠

俾世雲唱米好

打想同佢打茄輪

跟隊!!

我有更新金剛棒架

OMG 睇oppa段片 但丁丁一出聲 完全俾佢破壞晒

屌 我第一眼睇望咗落褲浪度

屌你
不過10滿10有肚仔睇

中槍！

Let's go !

戀愛了

唔好意思 金剛棒實在太長啦 所以一禁直接去後面

奶我

收爹呀丁丁

我先

BIL1組叫AVENGERS真係高左
SRYSRY2組屈機到

say what you want
say what you want

對雍雍組念念不忘 痴撚線正到

I know that feel
係戀愛嘅感覺呀！

救命啊
minhyun

搞到好緊張
唔敢睇嗰段比丁丁點強姦

東明係咪着左眼鏡件牛仔褸大左好多

雞仔衰豬成日要人錫錫

4格漫畫

除 左 權 玄 彬

見到我鹿終於唔再成日望地下
我老懷安慰啦

笑死我 姐姐真漂亮YT直拍無左正正

屌 BTS D 火一出lag撚到

有長腿奶

我愛周學年 今日起佢係我oppa

睇完我既三人組 雞仔 WB oppa
估唔到雞仔俾我既驚喜最大
咀咀想點啊佢
雖然睇落有啲唔熟練 但好符合佢真可愛既style啊

憑乜權玄彬個view仲高過雍同daniel

係!睇得好爽 SALLY把聲好出
之前仲有後記話佢忘詞
好彩咩事都好,成組都好正(除左李義雄

呢位巴打有潛質

大家想睇佢跳得幾樣衰姐

最垃圾嗰個成組最高咩天理

點解丁丁有 27k views

oppa

丁丁

DANIEL件衫

樹懶好撚可愛啊頂你

可以加埋世雲 聽完世雲再聽oppa：

喂啊 諗起都正 係咪眼鏡黨第一次開成人台

個個都想睇佢跳得幾柒

拖手仔 咀咀

佢搭住SALLY出個下好正!!
好欣慰 表現好好阿
同SALLY 做左FD唔同晒

暫時覺得sorrysorry 雍雍組最正
所有嘢above average
有vocal 真係爭好遠
甩con只要唔好出咩差錯柄埋一二邊被其他人carry都唔係太大影響

如果真係呢組最高票數我諗好多人都服

笑死youtube而家先upload翻正正

雞仔黨仝人：

笑容一億分

呀彬比起丁田同呀奶都唔係好差姐

我想更進一步

瘋狂replay

Daniel件衫 好想係領口到伸隻手入去

佢今晚同我瞓

痴線架

會唔會第一名果個其實係金在煥

未到12點啊喂

屌自膠記錯 應該係姓朴

靚仔就是oppa
學年oppa

如果係 我服 服到五體投地

Sorry sorry果首每下ayy我都覺得好似jackson把聲
邊個黎

佢呢下真係犯哂規

起馬甩con外表唔會拖累成組觀感
丁田同阿奶實力冇都算喇
影響埋成組個外形

終於睇咗 佢啲表情好正

睇埋sorry sorry 2 組
我覺得100分滿分嘅話
bil 1組係100分
Sorry sorry 2 組係120分
太過無械可擊 除左彬仔嘅低兩個八度喉rap

佢好正
就沉船

광현아 나랑 결혼해줄래

走啦 我唔會比佢地放學嫁

已奶

甩甩外型

唔知係咪我睇錯
點解丁丁好似無時無刻都wink緊咁

好想錫錫 可以點做

所以今次分組真係分得非常好
見到佢唔再係毒撚真係

求下你強姦我 今晚打十次丁都唔得掂

由心口奶落出

好想撕爛daniel件恤衫

甩甩著西裝又真係幾型既...

真係估雞仔唔到 個人cam咁大威力
如果係其他人咁咀實吊爆
佢做竟然有細路cute同少年sexy同時存在

可能佢細眼

好想伸入去手掹佢條頸鏈 一嘢扯佢過嚟

我要大大力址開個領口

cap得差 豬仔狂露肉係想點 仲要紫色邊豬仔巴原諒我

邊有諗過蠢萌雞可以咁吸引

佢隻眼有事咁

係咪隻眼太細既關係

sorry sorry 敗筆真係垃圾權玄彬
得兩句都唱到咁撚廢

佢依家係我隔離 話等埋我一齊返屋企

佢完全唔係線上面 跌咗落懸崖

而家挑戰勇者塔

無啦啦低八度 打左個突

minhyun條腿可以玩一年

雞仔黨強大起來吧

minhyun咁正唔奶就傻

生得高著西裝係型啲 不過rap就不了

快啲咀我 please

屌今日好濫 個撚個都想奶

oppa跳得都算係咁啦顏值搭夠

豆釘 莎莉 朋友 一間房
鹿 WB 孝子 一間房
其實係兩間房roommate加埋豬仔
本身大家都熟
真係好正啊

你指甩con喉rap? 我聽到都覺得好似

屌呢幾句說話熟口熟面咁

要奶到我都精盡人亡

你講既野同你user id名不符

雞仔完全做到年下男既性感

跳得好硬 好得意

救命 豬仔好正

露咗幾次
奶咗幾百次

Agger

見到jj thumbnail笑左出聲

唔奶等幾時!

身材係先天優勢冇得講
起碼唔會好似丁丁把聲咁
係先天劣勢

oppa真係靠顏值搭夠

我聽到嗰低兩個八度喉rap以為變調 以為自己聽緊第二首歌

佢哋唱到首歌好sexy

不行了
好想奶

今晚實好忙

豬仔巴表示今日放棄守護

朴智勛快點強姦我！

暫停守護豬仔一日，我忙住奶

勇珍twerking

完全超越咗一個02年生應有既魅力

奶啊奶啊奶姐姐不行了

除咗啲本身係變態佬嘅
今日所有人都值得原諒

奶肉啦喂

大家今日小心精盡人亡

入坑

成地濕哂
奶呀

我屌

真係好型呢組 救命

歡迎加入雞仔黨

丁
一睇完oppa男人味爆發跟住就係佢唱

想左好耐啦

我覺得sorry sorry 2組再以直接出道

啲人好心睇清楚啲雞仔同阿賴邊個先係靚仔啦
成日吹奏阿賴靚仔
有冇諗過雞仔感受

一定要奶！

屌你咩 唔好咁望住我

呢組真係點配CP都得

奶呀奶
已經濕哂

雞仔啲留言都係寫 debut with guanlin

哇
不行了

我又要摸

雞仔清純又性感
不行了

god daniel

你都痴線 佢係我屋企喎

入黨我愛奶雞仔

雞仔黨快啲壯大

最後top11除咗甩con有晒其他就好喇

權玄彬把聲真係好撚阻住我j雍雍同daniel

好慘 睇其他cam都有阿甩把聲

CHICK!!!

不了 雞仔自己就可以

屌你出gif咁惡毒

황민현!!!!

林瑛岷

debut with 小賴

我奶

小心精盡人亡

點先可以比你屌

成組除左甩甩都係我固定pick

屌佢把聲真係好撚難聽

Aggerrrrrrrr
金在煥揀得好

瘋狂露肉

好撚型

好想俾佢⋯⋯

好撚正

我想瘋狂同민현오빠 打茄輪呀

English Lam

豬仔巴都失控啦

呢個都係oppa

我要奶

歡迎大家like

姐姐唔介意兩個一齊嚟呀屌

02

呢一下真係秒殺咗我
莎莉啊！

一直覺得雞仔化完呢個妝有少少少少少似2pm燦盛 雞仔黨同hottest勿屌

勇珍唱寬b part
我以後應該如何生存

op...op....oppa

拉咁高lin都露埋

sorry sorry二組真係好正
雍dan旼泫jr在煥表現都好好
雍dance break個part
比甩甩笑死
一開始硬到機械人咁
好彩條友之後都算跟得上
而且個look又幾正

雍niel好撚正
雍雍把聲真係好易認
仲有甩con開口真係嚇親

呢啲video要追到下星期五

飯埋勇珍吧啦

ff傷身

隻手擺邊

勇珍：等等啊少女

Dan dan

G然有咁多人走去睇勇珍
我沒有勇氣

左鏡右懶

dan幾時強姦我

啊 唔好啊

好得意

喂 你望下條隊先好喎

dan已經比我強姦左

剩係奶隻手都夠

眼鏡個組如果無樂華個兩個的話係完美

今晚咁早就成人台

唔緊要，我等得嘅

咁多人爭dan
我去搵jr同旼泫算

屌 好後悔睇咗勇珍

眼神好正呀屌我呀快啲！！！！！

想哭 心很累

今晚好多野奶

我要做勇珍anti

勇者
快d睇返daniel啦

佢哋破壞咗我小17嘅歌

勇珍要哭了

人地好慘㗎啦

正式宣佈 我係oppa既人 daniel係我既人

wfc
我哭緊ok

靚仔毒撚

wow咗未

WB最後定鏡舍下真係
佢真係好上鏡同有鏡頭感

omg雍雍sorrysorry真係好正

完美強姦

唔好咁啦 佢又會喊

shock 2組都唔錯
我要奶埋任佑赫

lur住唱

rap vocal dance冇樣得

啱啱睇完 最後個shot

一路扭一路唱

好撚正啊

邊j雍niel 邊聽在煥vocal係極級享受

唔做難度又唔喊

勇珍咩歌

sorry sorry2組成組我都奶晒
甩甩都照奶

快點強姦我

屌你老母

個樣好霸氣

咁重口味

虎牙

但平時又好可愛喎
點解可以咁正

有人同我一齊奶

虎牙真係冇得輸

好驚有人post勇珍

mansae 主唱 主勝寬part

連上5次都得！！！！

嚟啦 瘋狂睥住我啦

放棄守護年仔一日

甩甩樣同身材都正
唔好開口唱歌就得

萬歲

快啲post 我要奶

奶肚仔

仁壽都有扯衫露lin

雍愛係雞係公廁

雍成宇 姜Daniel JR Minhyun 屌我

腩河(已投胎)

邊個post block 9 you

快啲 post!

佢都做得唔錯
都係嗰句 黑仔

Daddy今晚陪我
我奶

wb samuel 莎莉啲view高到 果然係正巨頭
丁丁都唔差

咁醜樣

講起就

假leader身型同我好大對比

跪求mnet推雞仔上top11啦
只要佢肯推 雞仔一定上位架

wb naver 10幾萬view

佢仲要唱埋我dk最後啲位

cap咗勇珍

此刻不奶枉為人

排隊
雍niel可以一齊上我

阿仔你好撚正

g持 快啲post比我奶

警告你 咪啊

我黎我黎

G 持

被MNET神剪到冇影都可以連一位就知道
WB唔係浪得虛名

已經奶梗

淨係po一張得唔得

show blocked user

一陣奶奶下mon奶左勇珍

Keroro個組shock好正 rap同vocal都好聽

一wink成名 wb

人人都鐘意我地呢啲上等靚豬

屌你 block定先

Po勇珍啦

我愛朴智勛！

同尹龍彬搞完一輪翻嚟
冇哂力

一wink改人生

認同 頭個一兩集d鏡頭少到呢

好穩

失敗的wink

你班仆街 係要勇珍俾人恥笑多幾獲

究竟雞仔嗰組做乜要大叫super mario
又奶緊

要哭了

我真心愛佢都比人鬧

啲cam fps 真係好低

cute死

想摸面豬仔錫啖

唔好嘈佢 佢訓緊教

我愛周學年我愛周學年我愛周學年我愛周學年我愛周學年我愛周學年我愛周學年我愛周學年我愛周學年我愛周學年我愛周學年我愛周學年我愛周學年我愛周學年我愛周學年我愛周學年我愛周學年我愛周學年我愛周學年

奶左幾次 like完再奶
雞仔啊 出道吧

來吧

毒撚快d上位
而家youtube暫時多views過玩蛋

正

Daniel真係好撚型呀 好想一手撕爛佢件衫

我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！我愛朴智勛！

丹尼爾係我屬於我 sorrysorry

super mario我估係隊名

一張咁多唔好扑我

Show Blocked User - 曹圭拜拜(虎便)

be mine 2組都好好j
但j j下比丁丁把雞乸聲嚇死

屌你老母成撚個吹氣公仔咁 嚇死

佢個笑容真係

我都卡啦卡啦奶緊雞仔同oppa

點解丁丁咁多view
係咪有bug

我要高潮了

破壞曬 鳩都縮

Let's go!

聽完bil 1組
開始擔心出道嘅歌會唔好聽

好撚吸引啊

竟然仲未有勇珍gif圖

點解勇珍youtube咁lag

我係雞仔雞仔WB

多人睇緊

我愛裴振英！我愛裴振英！我愛裴振英！我愛裴振英！
我愛裴振英！我愛裴振英！我愛裴振英！我愛裴振英！
我愛裴振英！我愛裴振英！我愛裴振英！我愛裴振英！
我愛裴振英！我愛裴振英！我愛裴振英！我愛裴振英！

比佢既twerking圈左飯

屌 嚇死我啊

Sry sry 真係個個都好撚hot 除左低八度
完全男人味滿瀉
現場地板一定濕哂

搞到我唔得閒睇勇珍

唔好睇

跪倒在鹿爺之下

我知錯啦

成組比佢把聲破壞晒

重申多次 雍雍組世界第一 有樣有身高有實力有男人味 J到天光

今日票都未投 投住丁先

真係男人味爆晒登
痴線奶到成個moon都係

男朋友

qq豬

agger
上MCD吧

痴撚線姜daniel

真係好完美

sorry sorry 2組快d上MCD比我奶多次

個樣好傻好得意

佢乜事

呀奶好多歐美FANS

27號又有mcd可以奶

( Show Blocked User - 曹圭拜拜(虎便) )

忍唔住要換ac上黎叫春 daniel呀

又玩頭髮

fnc個路人甲今次突然變翻版南優賢
而且唱得幾好
不過跳舞好差下

大家當豬仔wink成功好嗎

眼抽筋

好似未見過有人推佢
但幾靚仔

屌 睇daniel真係出曬水

錯圖

根本就係成功
周學年做嘢唔會唔成功

正阿 姐姐心動了

想做dan dan隻手

最後真心恐怖鬼片咁款

邊個笑佢眼妝！！！
明明超型

好鬼cute啊

好想狗衝攬住佢

睇完勇珍後
畀眼鏡樹懶帶起嘅少女心即刻冇左
個人冇晒心機

笑到仆街

你仲細我唔準你除衫呀

:사랑해요

恭喜丁圖唔洗BAM
比勇珍頂左個位

幫佢著返先

好想勇珍twerking boy 快啲上位

除啦

屌 唔撚似囉一啲都
我南優賢個嘴識郁㗎！

算啦 之後都應該好難再有佢啲圖

bil一組最後高音竟然skip左唔唱

God Dan同雍雍真係好撚正
一路睇一路J到出血
長手長腳真係跳得好好睇
個rap都好正 權玄彬你走啦

眼鏡呀同學表示很感動
仔呀出頭天啦好生性關鍵時刻無走音
抵錫
樹懶又係Q到喊
你兩個快D上位爭下氣啦

珍惜眼前人啊

佢可能升到上 61 前

好想塞個頭入去件西裝褸度

樹懶啲動作真係好smooth好靚

咁我都係唔睇啦 承受力低

扮兔仔扮得好可愛呀

呢下真係好正

下次先啦 佢件西裝俾我除咗喇

已經拎咗條皮帶

佢西褲係我手上

如果成功出道有演唱會我一定會去啊

奶呀奶

一定要搞大佢個肚

投我啦投我啦~

其實我係雞仔黎架咋

呢種反差

即刻禁禮物俾佢

我架！

我愛你呀김정현

oppa 有鎮 Daniel
我屌曬

彬仔意淫圖

yt d cm話似

靚仔毒撚一笑個虎牙仔

김종현

佢好撚樣衰呀

快啲搞大我個肚！

呢度多咗好多變態佬搞我個dandan

點解可以咁man

頭先唔記得熄自動播放
同我播咗keroro出嚟 嘩屌
睇咗幾秒真係感謝有人阻止佢做C

shock只丁任右赫

我屌 唔好入
留比我

毒撚

附返圖

兩個鐘30頁

好想狂聞佢啲汗

叫春post

霸氣

「屌我！」「奶啊奶！」「快點強姦我」

錫到個moon濕哂
痴撚線 好愛你！
屌我！！！！！

不得了

有人話要J一日

一日點夠呀！

寬b係咪睇完勇珍太大打擊

Bam圖 唔好以為畫到個咀咁就冇事

排隊先

Bb 咁都唔升ranking我都唔知可以講咩好啦

準備好課金

奶咀仔奶呀奶

眼鏡個咀好靚

bam

Sry Sry 2組金在煥vocal真係好重要
令到首歌再hot d

d韓妹流晒水

唔貼多d oppa圖仲好意思叫會然朴成宇

眼鏡呀姐姐都愛你

個頭有d似勇珍

似係老母
我花花跳舞唔差嫁話曬係偽領舞

心很累

變態佬改不了本性

屌柒到飛天
對唔住呀Bb

[red]mnet 垃圾 2017 年啲片仲唔係 4k!!!!!
仲要fps 咁撚低！[
屌mnet 老母！/red]

回帶gif

呢張又J到一地都係

好正呀

激動到打錯字

agger

揀得好好
有MAIN VOCAL嘅組係好聽啲 MAIN VOCAL好重要

食完飯返黎應該已經爆左po

已射thx

求尹龍彬拉衫gif 加落棒

왜 내 맘을 흔드는 건데

喘曬氣

naver fps好似高d

阿仔好叻

되고파 너의 오빠

我以後會叫你오빠

啲喘氣聲聽成晚

報驚

想要雞仔跳起之後甩頭轉身既gif

J到冇力

點解

靚仔就是OPPA

裴振英世界第一可愛

救命呀

sorry sorry二組d迴響最好
抵贏啦

今日多咗好多OPPA

WINKBOY OPPA

多重視覺享受

我要唱AOA- heart attack 啦

God Daniel !!!

Daniel人氣真係升得好快

屌 daniel咁撚正有乜理由全場得30幾票

整合Daniel是日丁圖丁多獲先

sorry sorry 2組真係好夾首歌
直接出道啦

虎牙仔

同雍一齊入top11

Agger 尹龍彬得18

PS:除左權玄彬

DANIEL似穩過雍雍 有啲擔心雍雍 VIEW唔高

fap fap fap

DANIEL入硬TOP11
我講既

老老豆豆
bil二組vocal好過一組好多
不過小賴d數白欖 rap

哇 你燈一燈

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU BAE JINYOUNG!

屌你 做咩發功

其實雍我都唔擔心
而且決賽時f社一定派人黎拉票

奶啊

個人認為係屌打

點解oppa youtube view係咁
觀看次數：2,428

又發惡

一組最尾高音令人幾失望
河成雲係咪唱唔到高音
反而二組唱足晒

有鎮1,620

睇唔停手 做我男朋友啦雍雍

繼續奶仔
利申盲粉

盲粉+1

重點係揸褲浪

屌 睇咗幾次眼鏡佬replay每次都仲係心臟病發咁
好想同你拍拖，點算

幻想緊啲聲

為咗我地隻耳唔受損害 世雲你主動啲搶咗個vocal 啦

咁快出曬個人片既

媽呀 有人勾引我呀

個人CAM都睇得出1組好齊

寛B唔好爭
眼鏡是幼園園嘅所有人的

急促嘅呼吸聲

世雲呀

真係好好聽

想KEY 返原本圭哥把聲入去

忍唔住要成人台

我會好好捉實你㗎喇

大家都失哂控

愈來愈get到佢顏值

渣蛋

仲係唔敢相信眼鏡佬對住我唱姐姐你好靚

fancan J足唔止一個post

救命

正常

揾人幫幫手整整佢

可以準備下一支金剛棒

露肉好正呀

左我丁oppa有鎮

屌而家唔得閒執

世雲奶呀奶

唔該我要3斤豬肉呀

應該J到星期五

兩個推一齊唱好撚開心

我地呢啲上等靚豬

星期五全體cam再奶呀奶

麻煩各黨主席開始準備好新嘅金鋼棒
呢個Post就爆

麻煩加多D J圖比我地奶呀奶！

應間爆post 求Oppa教同雞仔黨幫手貼棍

oppa係藝術品

一次過j晒

奶啊奶

啲頭髮

有權玄彬係個敗筆

又放棄oppa碌棍

伸唎不行了

有冇人整nuest黨金剛棒?

主動放棄

豬仔牌火腿，午餐肉

對！

其實之前有 不過已經無貼好耐
如果整加多啲奶圖

呢個哈渣

雞仔黨係邊
之前好似係得我整

唔好再搵個三七面對住我啊
我就黎死啦!!!!!!!!!!!

會然朴成宇整左新棒

有本post最強痴線佬加入一個頂十個

一陣我會幫佢post

接收朴成宇支大棒

暫時食一食

PUSH

非常好
果然雞仔黨日益強大 就快變大雞

有無人整勇珍棒

我話我接收呀 oppa支棒係我架
換番ac囉

你

OK 你OPPA我雞仔

扭呀扭

一貼就要Show Blocked User

我正式宣佈周學年WINK到

奶

再奶

一陣記得加雞仔啲gif入去
成日覺得動態雞仔好吸引

期待daniel同在煥下集個排名

Daniel直升機

g持

有冇圖俾我

紙碎乜到播哂仲係乜都冇
係咪則係玩完
拎個Sira劇本都好吖

最好踢蛋奶出top11

就嚟成分鐘cap哂出嚟J

食飯唔得閒整，頂住先

KISS 個幅

雍
呢組sorry sorry除kmhm YG K+果個之外都好正

好想知道拍阿勇珍個個人當時既心情

屌唔得閒更新金剛棒同新post
一陣爆1001果個開

目標

集中係褲浪到

好想整彬仔拉衫gif

改名叫金勇者算啦

求真J拉衫gif 放棒

唔好咁啦 應該係安娜貝爾

未放工整唔切

ENGLISH LAM!!

一開始背對住鏡頭睇唔到樣咁un籮柚我已經頂唔順

kiss

盲粉：BIL team 1 世界第一

睇返眼鏡un洗下眼啦

有冇人可以幫投仁壽이인수

sexy可愛任君選擇

甩甩好似好趕咁

....

勇珍個樣好似jigsaw對住我笑咁
仲係咁扭屎忽 我真係hold 唔住

笑左

雞仔gif太多 一陣我求其放啲啦

盲粉+2

加三

加四

無人覺得丁丁有啲似狄易達咩.........

佢做乜9

似Riiiiiicko多啲

＋5

盲粉隊好長
唔好俾佢停

Team1 no.1

+6

+7

最緊要都係錫錫gif

是咪呢張？

仲有雞仔可愛笑

提多次 1001開post

Yes

用app係點up gif就咁貼條link係插入圖片個到?

鹿仔無論做乜係我心目中都係世界第一

好鐘意佢哋兩個一齊呀

必成大器

新CP圖

好有動感

好似係DANIEL

雞仔最後咪又係比人配票推呀奶入去

呢度仲有 條隊好長

同意

1001開post

有人冇跟好隊 目測10人以上

here

笑死
亂入咁

嗚哇 wuli Daniel 同 wb好撚正

奶呀

Agger
有主唱有樣又跳得
睇左陣jr發現佢好似無曬幾句唱

jr得一句
但首歌都冇得rap有一句都算係咁